天水圍學生妹等緊大家

推唔到
10.1 賀佢老母

唔撚夠人呀！快

夜晚流流做乜鳩？早啲休息聽日再行好過啦

雖然我認同 但話晒個活動都唔係臨時起意
天水圍有時間嘅落去保護吓班學生都好

天北未見有鏈，食完飯落

人鏈嘅意義何在？自high?但又會帶黎危險喎

我而家係到睇住囉
有時建議下個路線

而家西鐵個邊先啱啱到北江